[I/A] LAST IDEA ラストイデア (2) - 高自由度技能武器配搭 冒險尋寶動作RPG！18/4 配信決定！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

其實我都有啲想課，但依家體力上限少到on9，課左好似好蝕咁，都係觀望下先

啲裝咁低lv，其實應唔應該刷？

哇件甲咁勁既
要幾多條體先打得到

30lv裝

一日未到70lv 都唔刷裝

點解

咩意思 課唔到體力包

比石果個唔抵刷，100石都唔一定出到一件5星，仲可能只係過渡用，on9先刷
如果係講緊正常用體協力刷嘅話，卡關就刷?我估

終於有件5*裝係用到

要買左1先買到2

比火法用

原來我把5星杖係火法用
屌

死靈第二職應該揀咩
技能點同力技魔又應該點揀

仆街 即係要買兩個

你地打咩關

即係體力包一定要買完50%再買100%

暫時我會揀詛咒，剩低果個未諗

其實我都係用返D2果一套睇下有無人研究到其他有新意啲嘅玩法

終於推到2-8

發覺啲怪仔出5*機率係比較高
啲special room淨係識出3*4*

賤

開咗個party叫LIHKG方便組隊用
開協力場party啲人會自動見到

終於出第一件5星仲要岩弓手用

On9 點計
如果我體力包1用左10日先買體力包2
體力包2效期得返20日？？

靠你試

好唔好玩 有冇上癮既感覺?

好似係再延長30日 from translate

地圖亂到仆街一時左一時右一時上

屌，唔覺唔覺玩左3粒鐘

真心好玩

哩隻game操作我覺得都可以接受，click地下插旗行都勉強ok，但個鏡頭鎖死左正面，行去右邊就完全睇唔到左邊發生咩事真係on99

冇得較視點
成日睇唔到邊邊啲怪

每日3場協力, 我真係恭喜你呀

死靈啲骨傷害唔睇自己魔攻物攻

唔睇

+1,對住果個方向狂開技算

點解過左教學都冇得自己郁又話自由滑動控制

我等靈氣
幫堆骨上buff
諗起都射

其實用手機玩爽好多，不過都係用模擬器大 mon 推主線先
同埋呢隻 game 一樣，裝 rotation control 可以強制打橫個 mon

咁我加力算
魔都冇用

你當成個第一章都係教學

佢主線會教你點地板郁
如果想郁得爽d 要學其他職既移位技

靈氣應該都正，btw我好好奇鬥氣係咩
不過哩類rpg限體都係無玩得咁盡興，手機game始終係原罪

想問大佬們主弓配乜正啲

有冇人主職火法 副職升骨做坦

唔使加都得，睇住啲裝有咩要求再慢慢加都唔遲，或者等你揀左第二條skill tree再加都得

你去skill list有得睇
一堆被動技
同同埋主動buff

打咩關刷五星武架

加力多血啊冇咁易死

係喎，又得

轉錯咗職有沒得轉返
唔小心轉咗做劍

一路過主線可以學到其他職

原來係咁

本身諗住沖主線解新職唔刷5星武，結果就咁岩比我係主線出左把5星弓

沒啊
玩到15lv手快快禁錯轉咗劍

個人覺得劍幾好用

拍賣所 1隻5星介指 系統最低標價一定要SET 8000 邊有人買得起

木箱可以變5星箱

5星裝係邊跌 100石D關?

仆街主線隻王旋風斬秒晒啲骨

我都啪下水肝陣先

咩關都有

我想問石係有咩用

回體

有無人已經課左st包

1000石買12支體水

想問下隻game有冇得ios同an互換
想擺入電腦掛 手機食電到癡線

原我推爆曬D圖

萬氏巴見到你

唔課體力包 食石回體好蝕

strong hold體力水

又話每日3場協力免消耗,
但加入又要扣體?

有無咁快
用左幾多體

睇錯 係推到皮毛乜乜乜

段造lv2 點升3
整左3件20甲都唔升

玩死靈本身都卡關嫁啦
但比又跌左舊冰骷髏比我 宜家有得1開破狂開冰墻間撚開曬D敵人
400幾攻擊 打緊1000幾既關

hk app store 課唔課到，定要jp app store 先得

留得黎都棄左驚

可以，綁SE accoutn

我都覺，石可以strong hold，金可以唔課住，水就用住先

水都係回爆體

火法終於刷到啱用杖

點先升得快
見人38了
我仲係得23

屌要下載幾耐xxx/622
慢撚到仆街

我都係咁打緊
其實死靈好鬼勁，只係要少少起機時間
預計30級之後學左用HP代替靈魂力之後 就會好好多，一開場立即召喚

岩岩先16，你地好肝

係咁刷協

我岩岩打2-5都出左個冰骷髏，其實係咪必跌

除左課經驗包 體力包
我都諗唔到點升

應該係
我都有呢個

刷咗30場 都無5星

已經打到2-10
卡關
一入去就有隻怪打我
起唔到機

玩緊死靈 升技係咪有就升
定唔可以亂點？

冇睇幾個鍾爆左post1
大家玩成點

有5星歐洲人 衝緊主線 無5星非洲人 卡關卡到2046

屌你招冰牆仲有用過招爆炸

有冇人已經課?
可唔可以分享下課左咩

鍛造lv3 有得強化
唔怕低lv 了

啲料

出左枝5星死靈杖

仲要刷數值金皇冠

依家225%屬性

狂整裝就升LV3? 整低星裝?

點解裝唔到副手
明明夠lv夠能力滿足哂條件
係未要學技?

弓＋火 有無得諗，打完炎塔有得轉

個冰牆無長度限制，你畫幾長佢就出幾長，可以分割晒成個場

點樣開場等人協力？

隻game幾多日貨仔？

好野

火法定死0好啲？

我見拍賣場有幾個

死0好難玩
無勁裝打第二章已經要兜圈召怪

我闇354.6

我完全無升過暗傷果幾招

問個白痴問題 點先行到
好似點click 都行唔到齋出技

打完一開始100石+免費果2個 咁開唔開得？

你打完第一章未，好似1-6之後先可以行

打35怪又係300經

弓+火係官方其中一個推薦組合，本身弓有招普攻都係射火箭
同埋弓 d MP 好似倒水咁倒，火有招回 MP 加速應該都有用

其實我覺得就係咁樣先好玩

2-10 開場仲要有隻于血怪係入口

我都係齋升召喚，爆炸升左10，唔敢升得多
儲緊點等30一次過升隻大召喚

提醒大家啲裝唔用唔好亂裝，裝左就要比300石先可以擺去拍賣

我好似搵唔到新圖

改咗體力制未

死靈重置左幾次技能
試過全穿透普攻發現係廢
試過主點傷害技能..D骨仔坦又坦唔住又無傷
之後骨戰升到11級(帶7隻),骨法升到6級(帶4隻)
結果效果仲好,骨戰普攻傷害仲高過本尊
唔係打王關.隻骨戰分分鍾一命通關唔洗再召

提外話:力,技,魔果3點,除非裝備要用到果個數值,否則都盡量存起
因為件件裝既需求都唔同,到你唔夠果時就要用錢重置

炎塔5 打左未

所有關卡－1體進場
送10支水
完

好佛好佛

想問下隻game有冇得auto 定好似白猫一定要手動?

有

有
推下主線就會開

出色 唔洗抽野轉做課體力叫你肝

一開波推主線握到唔夠打先返去刷裝?

刷聯力仲未見過5星裝
爆左3支水了

日任做3次係咩黎

唔係屌晒鬼 少體架咩
點解咁多人玩

研究完幾個副本冇乜邊個死靈岩用

マルチバトルを3回クリアしよう
呢個

所有關卡-1體
再送10枝水

協力

未 超撚難

點樣刷五星裝 打極都無

點轉職呀屌

要打先開地圖

唔小心點左劍

好易打

唔可以掛係度
隻boss 直線技噴冰
好痛

一食隻boss招技即死

弓+槍 有排升
玩爆擊

又冇體

可以auto
死靈

屌我依家先睇到啲石要S先有我覺得自己好似晒左好多體打啲無謂關

控人仔個反應有d慢

槍有咩技好用要點?

過左 有D難

依把有金銀冠係未要我玩劍

有冇人每次出game再入番就要download 1033MB?

個個都有把五星武 公平咩

把五星武用唔耐
新手五星

打一次H 要200石

副本跌親都銀箱

劍士加火法 無限魔 狂吸血

用冰牆隔開條撚樣之後就可以係隔離睇佢比班骨輪姦

買package 2前一定要買左package1先

啱啱打完斧頭條友
死靈大家係加詛咒？
大約幾時會開到

有冇巴打知點搵人協力打

4章，唔知幾時

想問下係咪其實可以唔刷首抽直接玩

有無巴打開團

有排。。。

有冇話雷同冰幾時開到？

非洲人血統

主線無得協力，某啲boss關/周回map先得
你可以係地圖右邊パーティーリスト果度搵協力房

係

二章唔知幾時

儲1000石用黎買12支水好d，用石打地城係大課先會咁做

刷到個15級骨頭金副武
可以開冰牆,好爽
本身玩死靈最驚係開波未召到骨就比怪圍死
而家多左個無限冰牆可以卡怪慢慢起機

又刷多件15級金戒.又多一招主動技,紫色

提提大家每日都有一場免費地城打，好似係

雷幾時有，想玩雷弓 火雷弓有無得諗

我有3場

btw關關都要S 評價先有石，但佢show關個方式真係好垃圾，之後回收石真係有排搞

我得2場
你打完2-9開左果個地城未

仲以為死靈招穿普攻好勁 點知屎嚟 晒千幾金RE咗先升晒做骨骨仲勁

打到2-11 應該開了

原來係激光

真係好d2
全火技+1lv

岩架啦 照抄D2 POE呢D 唔好自己搞創意

轉左垃圾劍 點轉返火法？

劍可以 AUTO 玩

3把5星 都無劍

多得地城3次升級到裝備
返2-10報仇

隻game 11點定3點當一日？

有把武直情係開技有機會放埋隕石

11

隻game有無teleport

仆街遲咗一日玩 啱啱放工

雷有

死靈們你地打到邊

嘩

咁要考慮下副唔副雷

打完2-8，依家返去打2-7

第3章 無卡過關

塔拉夏 d 3

嘩正到

2-10 卡關

1200 點打

玩劍士2-2-4卡緊了 成身得一件金裝

隻game有冇得自動幫你出埋技

唔需要理
骨仔無敵

4星裝分解定拎去賣好

咁食電 點玩

又係 冰墻都幾撚狗

佢S準則係咩 我死靈好多關都S唔到

請問鍛冶屋點升LV3?

大家法師點咩技？

我都想知

請問一下15LV點樣學第2職業既技? 要過主線先?

做乜係咁中4*件死靈衫

係，要過左2-1先會開劍職，之後唔記得邊關開槍職，塔就開火法

我出左一大堆其他職嘅4星垃圾裝

卡左係2-5過唔到

槍職要2-4>2-5

點解開協力會卡住咗?

新手留名

死靈裝特別低防

我用模擬器成日會卡 loading

開始場場S返

屌你無法者刷極都唔出雙手劍

想問下皇冠果個效果同變轉換咩黎

好似悶悶地...
玩下先

好快無體玩

嚇死以為要死

依招技之後動畫又拖下次再打面具男

你可以撳住佢睇效果
無記錯就係開技用嘅MP嘅39.7%會變成回復HP

起手揀火法玩
D招好型

隻戒幾好用

夏洛特

我都係開場就卡住左..

邊度打

D裝打返黎冇得抽?
新手想知D石有咩用

終於打到把弓

火試練塔

合野會升LV
但D材料點打架

睇黎每一個地下城都要哂100開放哂好D
每日都至少可以打一次

點解去到2-8就無咗 要我去打塔

100唔係1次咩?

要沖主線解鎖

好似唔抵屌

我去巴哈睇攻略了

完全唔知點開
每日一次係指全難度都計1次?

係要打5f 打完就有

咁職業加type點先有？

打塔都係主線

只可以揀一個難度打一次
地下城跟住主線 推上去先慢慢開得哂

主線打越後解鎖唔同轉職

斧佬好撚陰險 D冰仔瞬間係你面前屌撚死你

無理過劇情

感謝

我做左一D冷智識出黎,希望幫到大家
如果開新POST可以引用

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2.不用金銀裝的去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3.多出來的五星裝備的去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4.首刷出來的五星武器的去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵,目前來說因為不會日文所以不知道獲得條件,但個人測試下來,應該跟通關時間有關,通關時間愈快,拿到S的機會愈高

6.移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

9.為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10.應否刷首抽
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

樓上

巴打咁有心

物理傷害+49
斬撃傷害+135.6%
MP吸收+0.15
攻速+6.1%
額外一招主動技能

五樣野有三樣係正野
點會無用?

終於解到雷

唔知之後D轉生石可唔可以靠活動免費有...

第幾節？

哩隻game刷首抽太撚高難度，比我我就唔會刷，刷得嚟都無心機玩

終於打到炎武

想問下銀冠 中文解釋係咩？
謝謝

刷黎都係 1 LV 5星
轉個頭就用唔著

我懷疑係auto game黎

我都係咁話

on9一問 想問setting係邊想熄聲玩
同埋課金課邊個pack好

又要啱職又要啱技
真係比班bot刷

第一招火技
第二招唔知召喚乜野

唔該巴打

可以強化變15級或25級

2-13-2

主頁右上角menu，Option

好...遠...

點解著唔到

好似會出VIP 有戰鬥加速50% VIP商店 VIP拍賣同拍賣品+4

VIP?

2-9隻boss點打，沖埋黎轉轉轉，死左

點樣組隊打，搵左好耐都唔識禁

我過唔撚到果關

點樣可以裝到盾？

vi[img]

周回關有得揀開房，主線無

同一行放多一個技係點玩法?

時裝個功能又要唔知幾多lv定過左邊關先開到

如果揀左2次職揀左 有冇得改
我玩火法 唔小心揀左劍 屌屌屌屌屌

佢比你可以switch，即係最初劃線係火牆，你轉第二set之後劃線又可以係其他技咁樣

一開始就講左會有VIP機制，所以我唔會咁快課住

想轉職

我宜家唔用骨召打
全法攻 關關S

下個POST加返

死靈好似好好玩咁
一開波鳩咁

有冇巴打知第二個職揀左有冇得換呀

頭先協力三個死靈
啲骷髏壯觀到

骨召都唔差,但要D骨高LV
但開波好易比怪圍死
咁岩刷到冰牆,可以卡牆頂怪慢慢起機
我都係關關S

一直都冇5星弓，唯有自己合，算唔算好？

拍賣會唔知點
如果佢個vip買到嘅野特別重要
我會棄驚

隻驚太大食 又vip又體力經驗錢
d石都唔知有咩用
全部都要用真錢買

我而家都召8戰5法...想像唔到4個死靈會點

玩劍士俾人放冰牆卡死

5. 係睇DPS 計分

可以用住先.五星武遲早都刷到
重點係屬性岩唔岩

骨打既傷唔計落 DPS 好難S

仲有一招激光,5秒CD,無限放
MP都用唔哂

斧佬點打，完全not even close

雙劍

死靈打4星場升lv
出件重裝

死靈點過斧佬 打左20次 差1條血暴走 死全家

一開頭咪揀劍士 打唔到裝實卡關

隻斧佬移速都on9

左走右走
無限冰牆

係咪要農返咁上下lv先過到斧佬，宜家先lv20

你地謂嘅斧佬係第幾關，依家LV20先過完2-8，打緊個唔知咩皮毛

協力 全部人都要付出體力??

4星杖
其他全3星
副手用冰牆

係咪應該衝主線先？ d裝出極都係2,3星

2-9唔知第幾關有個boss符號

係 計到盡

幾多lvl先可以轉職

佢難撚過真三國無雙4修羅難度既呂布
已經唔知點玩

殘血果陣好似殺撚左貂蟬咁
無限追尻你

啲怪開始痛

已經唔係差少少走下位升下裝就過到，未成功打到低過50%，仲要有隻坦npc唔理係要追住我轉轉轉

this?
輸左場靠骨仔拉死佢

屌隻game個鏡頭真係on99
一唔小心就會比地形+啲怪圍死

話檢討緊，拍賣場見到 VIP d 字佢地話未刪走，下個版本會整走佢
未決定有無 vip

轉生寶玉點持手快㩒錯左劍變左死0劍

痴撚線頭先啲骷髏好似輪姦啲怪咁

有冇人知IPHONE綁完SE AC之後要點引過去AN

點拎*

終於贏到 好撚艱險
我聽巴打講無限冰牆 真係要喪冰牆 唔係開下行下咁簡單
之後佢得番1條血果陣會無敵幾秒 D骨打佢唔撚入
嚇到我巔 之後係咁冰牆 係咁開骨係佢格離 先R得死佢

咁多巴打玩死靈既

我覺得個重點係隻Game啲操作完全跟唔上對面啲動作

用弓點打斧佬，痴線，佢轉轉轉仲快過我跑

想走都唔得

2-15-1 會再打多次斧佬

笑死我，因為你地講到斧佬好難打咁我仲勁緊張
結果係我無限冰牆對付緊果一大堆想嚟圍毆我嘅雜魚果陣，斧佬已經比我果10幾隻骨秒殺左

我本人完全無掂過佢一下，佢都無掂過我

我既回血速度跟唔上

二千幾攻都唔夠打

用弓推主線真係虐待自己

要打返d 手腳返黎先得 仲用緊10lv

玩死靈但冇冰牆..

講緊我
仲卡緊第一次斧佬到

癡線 我得400攻 係咪可以收皮

你打果隻係第一章黎唔洗怕

劍士係咪左手裝唔到盾
岩晒條件都紅色

好件彩裝都未見過係咪正常

第一次斧佬咁廢
佢轉完一次風車就死了

刷唔到防裝 全部都攻裝黎
想玩坦都唔得

玩火法好易死 想轉

有無弓手講下點過斧佬

點先有冰牆係咁比斧頭強奸

第一隻我贏左啦
第2隻點搞先

整左個盾但用唔到

終於過到
至少re咗10次

屌你老味斧佬真係弱智
仲要卒仔會係入口出
冰牆卡死自己

盾單獨有條技能樹 好似係

戰士有招被動升上去可以拎盾

冰係點開

我諗我要有盾先夠打 或者打到手腳

4星骷顱頭

應該要學盾技先裝到盾

有冇巴打 至今為止一次5星都冇

骷顱頭好似左手裝黎，弓無手拎係咪即係無得打

火劍

呢個？

唔洗 我2升3果陣整 4件 20lv 裝就升了

整飾品 都唔錯

無5星

我都有呢個 點變冰

你哩個係垃圾石化骷髏頭嚟，唔係冰

你咩職

帶左唔見有冰技 打咩有

冰骷髏頭係邊到打

...

冰骷髏係藍色 求奇推下圖就會跌

有呢個金冠就開到冰牆

好似2-5先出

唔係好明弓手轉左槍之後有乜分別

劍士
其實唔一開始 禁錯制 想逐隻職睇(劍職企最左)
點知禁完無得返轉頭

斧佬

嘩我打左個95%骨屬性嘅骷髏頭，但無左冰牆又好似又難搞

今日肝住咁多先
召靈真係好玩，本體數值廢到仆街但推圖訓住打

順便隻驚啲圖都真係幾正

弓手刷防具係咪去無法者館

再打斧佬

CLS
3千/千5

好似整左件不得了既野 唔敢著 有無巴打分析下招技2同1有乜分別

都係差d

到底係邊度刷裝，係咪張張圖都睇下有咩掉落係會高過宜家裝備就去刷，唔明點解用緊3星lv10裝，打左個4星lv15但數值仲廢d，好無方向，有體都唔知打咩好

狂打主線 到唔夠打既時間先會去刷少少裝

高1lv技

弓手卡2.9斧佬+1
地形屈死兼勁多怪，卡撚住

唔夠斧佬打，但唔知去邊刷裝地圖右下個副本表好多都唔岩弓手用

冇撚得打，依家準備練到25轉劍士，有把25LV 5*星用

弓手我都唔知
我見地圖好多裝都岩法師用 我都係成身金裝睇物品技用

死靈2轉點解只係得劍揀...

咁即係開始4種職業
揀邊種最好？

要上二刀咪有排先得..:C

你未打到其他職黎轉

懶人劍士 auto 到2-15-1 係某幾關大王先要手動咁

應該係..邊到打

2章第5 炎法
2章第9 長槍

打到把5星闊劍一裝就升成千攻分數

終於有

轉生寶玉可以點拎
二轉手快快轉左劍士

我試左啦 都係冰牆
刷唔到骷髏既巴打可以考慮合
不過唔擔保一定係出冰牆

應該無咁快送

鍛治屋整極野都唔升既

整完把4星武仲廢過3星

請問刷第幾關

點解15lv 個陣 第2個職剩係得劍玩
本身係火法.. 火法真係好易死 好難走位 成日出技個陣就唔郁

火劍都MATCH架其實
你打埋2-9 咪有槍

我連機見火法 噴隨成個mon 都係dps 佢最高

2-13 有雷
2-15 有盾

dps 係幾高 不過好撚易死自己推圖個陣

睇圖盾得招極意?

有冇巴打都係玩火法+槍？
玩落覺得唔差

唔知呢 一陣打多次2-15 岩岩好無體 虐下過唔過到

用物理附火個招應該唔差
但我見槍有雷招

想睇雙盾..有就搞笑

鍛治真係太難roll 中想要嘅野
整到自己想整果啲真係超級歐洲人

仲未qn到5星裝玩緊弓

隻game 啲移動真係極唔順手，我真係寧願鳩出冰牆推開啲怪都唔想走位...

後面刷圖都會出...開GAME啦

唯有拍賣交換啦
btw 呢關點打先 2下電撚死我

全手動過到了

人地要求總攻同耐力都詔千6..你先加埋得一千.

講D盾技黎聽下

用blustacks 好好多一定唔會lag先
但個人行路都係唔順暢 太撚慢

哩度應該lomo 巴你最快?

我暫時就用緊火法做主武 加埋槍招大技都真係幾痛
但係未用過槍個雷招 唔知邊樣會大力啲

劍士係咪30LV先可以拎盾？

唔係lag 嘅問題，係佢每行一下都要停一停咁好on9

似乎要學盾
2-9

加防 減狀態異常 反擊 嘲諷 範圍加防 無敵4秒

點解加埋先得一千都可以打到2-11

THX.同盾講88

你又講得岩...死靈咁威架咩

想知斧佬係點

我加埋得800 已經打完2-10

屑ON99以為自己用緊火法點知原來一直簡錯左做火劍
我仲解晒D劍裝 是咪玩撚完

WTF?等我重刷到5星劍先開始推圖

其實GAME入面有得睇哂現在既職既技

過咗2-9，但都係唔知咩事有個紅色感嘆號

協力應該好需要人有盾技，但唔知點解我覺得應該無人會主動學

想劍斧刀..雙大劍

死靈

有無人知點先升到3LV鐵匠?

弓應該升咩技好

睇唔到，未unlock 嘅職全部???黑晒

REALLY? 求教

死靈dps垃圾，數值垃圾，但只要捱過左第一波基本上訓住打

弓手苦主大聯盟

應該要30lv學技先用到掛
用住雙手劍先 幾威

洗點
點曬劍技又一條好漢

見巴哈有弓手打到第三章

首先入技個到,右下綠色制,然後入上面個個,求其簡一個之後右上有詳細

屌

刷到2把5星劍

我玩弓架屌你老母

某D難關要有操作同運氣先得
一開波狂冰牆無野埋到你身
但缺點係弓箭兵會射撚死你
所以要一路冰尻D近人又要盡快冰尻死D弓箭佬

劍士auto無腦推主線，靠弓手真係卡到2046

原來剩係得詛咒技係睇唔到

弓手點撚樣玩卡死左斧佬 公平咩

決定二職用雷法學teleport先，越玩越似d2，好多回憶返晒嚟

今日開左ser2個鐘玩協力
見到條29lv既人
雙刀 秒全圖 全程秒住過 睇到我O曬嘴

都係重玩劍算 弓手係咁搵手寫一字唔知做乜

二刀要打到4章先有日本仔真係乜都課咗先

又係D痴線佬,一日推爆隻GAME

盾勇
可能要觸發某D特定條件

學左之後點先轉到職

睇到佢雙刀已經o曬嘴啦，有無推得咁快

首先要開左盾職,再當你刷到屌哂老母個陣,就會有憤怒狀態依個詛咒,然後就可以開埋詛咒職(好似係

弓手終於打贏一次斧佬，攻防都係1000
玩弓手玩到特登堆防然後係咁走佬幾折墜

哇屌 真斧佬 大劍師嚟

刷冰骨刷到傻 用500綠石買算

點解d人係咁刷boss？

卡關只可以刷下 boss 農經驗同裝

2-11哩關根本係拎嚟針對死靈，穿透刺+閃電+開場直接打boss，打撚咩

真係輕鬆開自動搞掂

屌佢咩個電連開三下點頂啊大佬

點樣開自動

全身啲裝成個雜卒咁

遠攻好易死

戰鬥畫面右上咪有autoskill 囉

可能未過1章 唔見有thx

如果用死靈過到 係咪一種既技術既肯定
不過我唸連登應該無呢個人

有排農

正呀

你老母真係放棄玩弓手
有咩理由有坦係前面隻王會直接狂打後排
又多怪 地圖又細 成日卡住 走位都走唔到狂食攻擊

得84.5%

唔係講笑我玩死靈真係卡撚死左
宜家未轉職
如果轉槍用佢招突進 瘋狂走位得唔得

已經放棄亂開石打關 比我打到把5星弓 想點

新手，請問有冇新公會

玩左我3 條體屌佢老母

我改左起碼10 次配點(4萬幾蚊)先過到，總之將第一種骨升滿
普攻我升到10，mystery升到5

之後打法就係瘋狂走位，瘋狂出骨，繼續走位，出骨，走位，出骨
隻boss就唔難打，等啲骨自己打死佢就得

最難係走位，痴撚線練左我成粒鐘，個場又細，啲怪又多，仲有障礙物，卡一下就已經無左半條血=玩完
中電係一定收皮，唔使諗，一定要避晒所有電，另外果堆長矛真係盡量避，睇到穿刺就避下咁

明明隻game個操作好撚垃圾，但我覺得自己練左一粒鐘已經行到好順手

ching求教學

我試到中途都忍唔住轉左個火法，想幫補下輸出唔夠嘅問題，搞完一大輪證明真係晒料真係唔好亂嚟

連登第一死靈
我聽日先試 要訓 mastery 係邊招
可以cap出黎?

最左手邊果招，加血加物攻果個
其實依家諗返，根本就同d2 一樣，升骨都係專精物理算，雙修根本唔掂

屌佢攰到好似玩完dark soul咁

宜家係咁
姐係要點爆第1招同埋第1隻骨
骨淨係點技能樹第一個
其他唔好點?

得22lv 會唔會唔夠點

剩係點第一行嘅技
左至右我係: 3(+2) 11 20
我24lv，而且有件裝送兩lv mastery
其實可能普攻低lv 少少都ok ，不過我廢事開場連骨都召唔到咁柒就升高左

426+432

新手玩到2-3 追POST先知原來角色可以行路 請問點控制?

click 你想去果個位，佢就會自己行過去，好似係電腦打moba咁

留意返佢行路直線咁行，極容易卡死係啲怪同場景之間，瘋狂click去修正路線就岩

有冇玩火法嘅巴打 分享下點點技

打到咩位有得用其他職

死靈 15lv 學錯左劍有無得洗

係個普通箱出左把5*弓
不過我玩死靈

我用弓，click完當我開技

我過到
一開波唬走冰牆
有魂就召骨
主體25lv
1100 血

好似要粒轉生珠
唔知點有

有hp獲得 殺怪會回血 推圖輕鬆勁多

本身死靈 用杖唔小心學左劍
呢家有火都無得學

死靈學咩好？

隻game好食電，有冇省電模式

好多人都係
包括我
我覺得se 會送返粒野比你

個血之乜乜係咩技

想點開左新職點先轉到過去?

15 lv 技點中間個度

新手岩岩開始玩 推到第二章開始拎A 分數唔到S係唔係正常
照推遲啲再打番拎石定打到S先再推

正常
研究下配裝

邊關有得打火法裝?

原來係死靈30 個招
但我未夠30入場係出唔到
搞到比怪圍死左

即係一條友最多3個職? 簡左有冇得重置

係3個職
目前我推到2-14 仲未見到重置粒珠

有無人試左 死靈+火法係咪姐係可以用埋火法d 招

diu 即係簡左弓係咪唔應該簡番法果d?

GG

呢關好撚弱智
頭幾十秒冇小怪
冇小怪就冇魂
打條撚

迫你轉職重點打

正啊

玩死靈唔洗睇攻防都推到主線？
我玩劍攻防過千都卡緊前面啲關

有時會個畫面無哂怪唔郁係咪硬食走場

死靈前面推圖易D 可以靠骨仔打
劍士一上去就硬食傷 又難避 要靠裝/LV
我好彩啲打到有"HP獲得"既戒指 每殺一隻怪就會回血

而家508/250 卡2-5
我見得頭d關出火法裝得果10lv

邊關打

我覺得隻game高攻就ok, 跟住堆hp轉換

炎之試練塔

第幾層?我見頭4關都係精靈杖

第五層，我都唔清楚

因為死靈啲骨係睇第二個數
唔係本體攻擊力

好奇怪 佢入關前show跌咩我見佢係寫精靈魔攻
但跌出黎係炎攻
多謝巴打

話跌就跌
歐到呢

死靈30lv 召
好失望

第一件五星
而家攻1500/防250

盾勇

如何

d 骨睇邊個

想問下個鍛治屋點升lv3？

終於第三章
二關尾有關我死左五次先過到
開場遠攻怪太難頂

協力見到d 痴線佬 2萬幾dps 我隻死靈得1千

有冇人開多個chatroom Game入面個lihkg 滿左

Thx

318攻打到第三章

試下整件高lv 野

CLS

有冇劍同好
想問下第2職大家揀左邊隻
我想轉火法，但係見到佢技能機得好似得4招係主動 其他係被動?
同埋被動技果d加既係技傷定魔傷
如果知既師兄麻煩幫幫手

單機圖見到呢堆豬=升lv
終於明點解啲人升咁快
唔係刷協力

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

想知大家玩落覺得係咪真?

算係解決左個體力問題之後 齋以打機既流暢度同內容黎講幾滿意

點樣解決

真心好玩
係個體力有問題

全部關體力-1 之後我就買左體力月卡 玩左成晚都係爆左3,4支體水

係 我都買左月包 啲體玩唔哂

火法差唔多招招都會加埋炎魔攻

有冇巴打教下點過呢教
我火法 一比佢埋身就死得

用冰牆 又要用技打佢 又要清怪
手殘 搞唔掂
比佢狂追埋身 又行得快

而家比較唔滿意既係轉職石未知點拎
我炎法起手 一夠15LV就手痕轉左劍 之後又順手30LV轉埋槍 搞到而家好似好怪 又想試下其他職咁

等中文

就係有隻大隻d ？

係
多兩隻角

整咗3隻介子都係得lv2 可能要整啲25-30lv嘅裝先得...

但係劍係物攻,,加火法咪唔MATCH,,一係武器要魔法加物攻,係咪咁解

passive個邊好似有招技係武器加炎屬傷
再撘炎裝炎武 祇該有D睇頭

揀左死靈都好想轉 但係好似要咩轉生寶玉 唔知點先有

2-11-2 Boss假面有乜方法打 追住你斬 下下幾百傷 又有範圍吸引技

隻game5星掉落率唔差
爽快度又有
又唔可以無腦auto 要自己走下位
幾好玩

38LV而家加埋得4-5件5星 睇黎我係被選中既黑仔達完全感受唔到5星掉落率 仲要跌出黎既唔岩自己個職用

23lv 0件

咁快38
主線打到邊

我用死靈 點解二轉得劍可以選擇嘅
劍啲技完全唔啱死靈 又洗唔到

等一件5星LV1
STAT比3星追過晒

個操作都幾有新鮮感，有得自訂技能

係個協力好似亂左少少

因為主線未解鎖

2-15 打緊斧佬 條契弟又老是常出現

用劍lv19輕鬆過咗斧佬

一開始揀左死靈之後先轉火 建唔建議第2技直接揀火跟住ALLIN 火技?

點走位?

骨靈唔建議

我玩弓 兩件5星弓都打主線
岩岩打多件5星20lv頭

想問下刷裝有無話邊關刷最好?
同埋點解我裝啲4星佢會反而減攻減耐久

每日3次就算數把啦

要睇埋佢有咩技能係入面 唔係齋睇星數

我玩弓 都係放技走放技走咁打
如果唔拉打下 比大佬打兩三下就差唔多死
近戰我就唔知

同埋想問我應唔應該用鑽石關黎刷裝

原來係咁，thanks

頭100鑽我會俾 之後200 400 800 就睇個人財力啦

點樣升 鍛治屋？

得3次? 我好似打咗5,6次都仲打到

隻Game感覺有啲悶，玩到有得行，但係都係得個齋畫，後面會唔會好少少?

3次係免費
之後用體

其實死靈啱轉乜嘢職

後面你走慢半步就死

一件5星都冇

唔想玩死靈可以點除左重刷 因為咁岩打到5星武

入咗lobby 準備同開始時又唔覺佢有冇講要扣體

ペット全提升係咩野?
召喚出黎個D?

無

死靈dps 快撚d 修正啦，呢家協力 on9仔咁低人幾倍

呢個PO只係見到人用死靈喎

係 近戰反而真係少人玩

卡哂關跟住點

鬼咩裝個盾都要主線後期
利申:受害者

劍職轉左火職
點知裝盾要學盾職先裝到

推關真係有啲難 人地輕鬆過 劍就打到死

我地應該玩緊唔同驚...
24lv0件

15LV 得300攻 150防
玩到2-4已經卡關
唔跌裝點玩

你雙修劍火?

弓手卡2-8隻boss

係 唸住可以洗點洗埋職業
點知...

打返之前個D?

MS巴打估唔到起呢度都見到你

石頭太貴，就算俾都係用黎打 hell 嗰d難度，而家用好似好貴

用100石去刷裝？

hello 好耐無見

重玩算
各位記住轉職時要三思

拍賣係咪 買唔到野?
但又放到野出去賣

到底點引繼
登入完SE AC 之揀咩?
都唔知想點

見連放四日假 搵新手機GAME玩下
玩左隻弓去到第二章覺得好廢轉左玩劍

邊有咁多綠石買，除非課綠石

你係咪冇開auto 冇升力加血 同啲裝冇吸血
我用劍打到2-10暫時都全S穩過 hp好少跌到一半以下

爬左咁耐post,好似弓係最慘既職
同佢行既真係好有問題，好易卡死

有冇人一齊周回 想刷35lv裝

好似係要另一部機刪app重裝
入game後首頁右上角有得引繼，輸入番綁定咗SE果個帳就得

劍好勁下 開auto掃過去
無腦過關

有 全力4000血 6.1%HP吸收 卡緊2-11隻王
而家刷高啲lv屈佢

刷死靈?我刷

我劍打到仆街喎

D石留黎做乜好

弓+火法=無限mp鳩射

你個數值推前面啲關唔會死掛

琴晚玩弓手....
今日重玩死靈...
兩個世界

即係邊個好D

好明顯死靈

玩緊火法15lv搞到我都想重刷

有冇巴打玩緊雷

15LV刷到28LV都未有5星裝

啲技冇咩特別

想周回呢關拎把劍

戰力點升
瘋狂刷裝?
而家戰力遠低於推薦 唔敢打主線 又唔知打乜好

低幾百都可以打

識玩

我反而骨法轉火法

我都係儲住先，仲未用
用黎開關好快用完，諗緊係咪儲1000石買12枝水

直接第2個職轉火定係重玩?

我骨法都想轉

企係度掛機就過關你兩個都唔滿意

想reset第二個職個道具係咪好稀有

啲數字唔夠爽

點升鍛治屋Lv 我想强化把垃圾弓

想試下其他職係咪爽啲

打單體最強一定係骨靈

知唔知火法招3技做緊乜尻

弓應該配咩好

自動砲塔果招?
冇乜用（可能係隕石同火牆太好用嘅關係）

強既都唔係我 係D骨咋MA

iphone set左se account
用an機引唔到
佢話個se account已經俾人用左
an機係新裝無進度

斧佬個關無冰牆既話我應該點都過唔到

有左把5星雙手劍完全唔同哂

係呀
我見用左扣好多魔
但又唔覺有咩效果

又玩一年等執笠?

炎

斧佬無用過冰喎,係走左一次位就死了

火法勁撚到 掃幾下就過關

要時間暖機 有時一開波無魂會俾人屈死
爽一排先 未來睇下轉職石點拎 可能轉玩返骨

點强化武器？

LV3 鍛造

cls協力完全唔夠火法高DPS

BOSS係死靈超難打
係我腳底放大技
點走

協力既話火法同弓DPS一定最高
因為有小怪比佢A

無人開community?

一開波俾人打到殘血都未必出到骨仔

係咪要刷首抽? 打果關100石果關攞5星武?

得1LV
有撚用咩

2-10-3 死靈係點過?
前面有大石 , 兩邊兩隻大怪扣得勁快

推主線
之後祈禱

瘋狂拉冰
唔係拉一兩舊
係狂拉

粒轉生寶珠點攞

金冠嗰個係咩嚟

想問邊到可以放裝 同點樣開協力 有關打唔贏

得幾關有得協

第1件5星，不過好似麻麻地？

玩死靈既快啲打上黎第3章刷死靈副
開場都冇人既

我都係卡呢關

萬巴升得好快

btw 想問問召喚骨兵/骨法/骨王邊隻最好用?
同埋其他技有冇需要點?

唔係可以升武器LV?

有無巴打玩緊雙手劍 劍士
加左第二個職會點
用緊吸血劍

感覺骨王得1隻,攻速又慢
點1點,先升滿骨兵骨法好過

兩邊仲要遠攻 好快死

就係用粒冰撞開遠攻怪

整左個首飾
用技扣既MP 94.8%變回HP

點解五星甲數值裝落去仲廢過三星

有橙字仲想點

5星好難跌

淨升火牆

2-16-7 解斧

戰士雙手劍好過盾

都係運
LV低可能留低仲有機會

裝備等級問題，或者件裝d技能唔啱你用

可以裝兩把？

求圖

LV 效果 都會影響數值
同LV同星同名都唔同數值

砌好裝既骨靈唔差得過火法
呢個火雷雙修
感覺不如純火

萬巴curry me

.gun

唔知邊件裝
我火法狂掃火牆會出隕石

裝完連件衫都見唔到 個感嘆號係咩意思

裝備左下角粒石點升?

似係炎祖的祝福 唔知咩咩之後30%出隕石

要你失望唔係雙刀

30lv招技+吸血好勁

點解全十既?
力技魔唔夠
力好似升HP, 物攻?
技唔知升咩
魔升MP, 魔攻?

應該係你唔夠力

想問係咩野發動時??

街場D大課長成5-6十lv

你又死靈?

劍

你三圍未夠
著唔到上身
加下點先

劍副我唔岩打

佢每件裝有ステータス要求
你試下長按件衫就望到

active skill

thanks

防太低好難打

25LV 之後既5星裝無好難出

嘩你真係好樣衰

有冇巴打過咗2-11
分享下點打 卡咗好耐

去到2-6 6你會棄game

你應該問埋職業
我骨靈一次過

你好想做非洲黑人？寧願做非洲黑人都唔想做香港人？

屌 卡，2-9

如果你唔夠硬既話 黑洞技一放就要走
打到佢一半血 就會動晝END

加點係咪升技能就得？

劍士 boss引力球 瞬斬combo 至少冇800血

打到2-8 過唔到了

非洲黑人幾好運

賣港可恥

劍士既話 招慧星劍 有1秒無敵

加點唔係升技
係加 力 技 魔

卡2-11 落雷兩下秒左我死靈。。。

自動就好1

一入第三章就比狗咬死

有冇火法高手教下點保命 成日死

我on9 係邊到加

第三章好多女妖
穿透電
BOSS又放技係你腳底
好易死

冇人玩弓？

打協3死靈 d骨仲多過怪

點先可以加返啲防

我刷到35再去打

等轉職

夠能力夠lv都紅感嘆。。。？

見啲怪差唔多到你身邊嗰陣就要走位 同埋你啲技係點分佈?

盾係大後期先裝到

裝備頁面右下

戰士可以屈hp回

一第160

要學盾

盾要開左盾職學被動先裝到

3個30LV 打嬴50LV副本

玩劍2-9比轉轉BOSS斬死

睇黎要轉物理職
暫時想 槍盾 睇下夾 炎雷定冰

好垃圾之後？

鬥氣

火牆同冰牆

放冰牆有冇用

啲石有咩用

主線打唔到S RANK係唔係轉刷地下城?
打一次100石

我冇冰牆嗰招技 我淨係用火牆燒怪先 怪差唔多去到我身邊就放隕石

個地下城都幾廢
開頭又低LV
抽裝又隨機出

我既技能配點 你可以參考下

主線BOSS出D裝仲好用

想問呢隻GAME用唔用到模擬器玩?

用BS玩到

曬左D石

邊關有得刷斬擊既5星手腳

有冇劍既技能點法可以參考下....我依家淨係敢點最左上拎劍會加攻個招

隻王好煩

防禦力好難升 弓手真係好豆腐 隻game走位又難
卡咗喺狂戰士嗰關

暫時最廢

有一關一開頭成堆法師死靈清唔切call唔切骨

見到個41lv火弓6489攻

入坑做 Overlord

弓起手

萬巴可以po個skill tree睇下？

萬巴點解你有40體既

槍盾唔係咁易，因為槍係兩手槍
除非你學斧既剛力先可以單手拎雙手裝，但已經三格了
仲有個選擇，好似學鬥氣百般武藝可以裝好多野，但斧既剛力點都走唔甩

reset技能點用錢啫，可以試下先

死靈有冇推介

任買架喎

裝修鋪點升做lv3

無研究，但死靈都係靠骨，練全體buff嗰set技好似最穩陣

副職仲要揀咗槍
超級HARD MODE

我做左好多件裝先升到，唔知3/4星有無關係

諗住弓加鬥氣

咁好簡單，reset技能主力升槍弓輔助啦

冇記錯
大概10件3星 1件4星就升左

多謝意見
因為玩開mon hunt 想用長槍

我見斧成型都要好耐 要part 住隔離加返跑速招技黎一齊加

如果平身斧已經可以雙持雙手 應該可以配 火 都唔錯

槍點玩好
主配咩技點

有無人講下首抽係幾時

隻GAME 唔洗刷首抽

冇嘢抽架

其實依種劍係點玩無物攻？
[img]

係咪打神殿

聽講槍飛黎飛去好好打，唔駛驚好似弓咁俾人圍
槍有招技係扔標槍，有學弓既貫穿嗰一招都會貫穿

場次低LV低
抽黎都冇用轉頭就用唔到

我點爆招衝刺
用兩3下就勁快冇MP

你唔夠技(綠色)去用

人地要求22點

咁多物理dmg點樣無物攻

把武1lv，比你刷到5星都用唔到幾耐

行行都寫物理

收到 即係緣算

我用槍反而覺得麻麻,係咪我廢

我眼殘，無留意佢唔夠技裝

玩緊死靈去到2 10 隻狗卡咗 喺咪應該去刷下裝先200石次好快玩完

應該話槍 solo 容易過弓，弓推主線成日要走佬好攰

刷5星平原出哂成套炎裝先上

個場又細 弓好易卡死

打假面男
不停走位普攻
打到手軟

你玩骨靈定法靈?
有冇砌岩裝?

請問哩把杖啲被動屬性好唔好？
因為我本身玩劍，係咪應該拎去拍賣所賣？
同埋幾lv先會開拍賣所？

想問果d唔同職夾埋有特別效果
係主要將d 其他職既被動 apply 去另一職主動度?
邊度睇到邊d 有咁既效果?

有無得轉番女角

加技個度有得睇其他職既技
識日文咪睇得明

死靈配咩副職好？

巴哈台仔

有王冠既代表比較特別既被動
被動d字黃色橙色代表係頂屬
你唔用可以拍賣，雖然唔知有無人買，後面既大佬都未必會買 lv10 杖
拍賣唔知2-7 定 2-8 之類開

屌你老母一開波簡錯職真係好撚痛苦
諗住死靈個名幾好聽點知入到去難玩到嘔DKLM

我覺得自己已經faker操作
求指導
點撚打牙！！！！！！！！！！！

我諗你係唔識玩

救命

你啲骨呢
你幾多骨仔%

死靈點打斧？
佢招轉好似入到冰牆

勁 控得咁順好似AUTO 緊咁

由頭到尾都AUTO既我表示玩緊2隻GAME?

入唔到
2舊冰就封到佢郁唔到

鳩玩緊 有無懶人包

有冇巴打刷5星平原

斧係2-9個個？
定有第2隻

你有冇課? 唔夠體

用1000石買 12支水

有冇人知點解我裝唔到? 應該夠技能點裝

2-11-2打唔贏

邊關出?

第3章過左就可以整過第2隻人 大家努力推圖啦

頭3場唔扣體only

我頭先過到了 打一條半血就得

我隻人無咩點走
係咁畫冰牆 每幅冰牆遠少少就會逼後佢地
我成日開到佢地痴曬埋牆

左手水晶要有學過技先裝到，求其一個法職或者死靈都得

骨法打斧真係考驗

協力部機好似著左火咁

V字冰
之後跑走
打幾次應該過

咁戰士咪注定裝少件...

唔學盾唔要左手，可以裝雙手劍

雙手大劍

教會

右下個數太低了
冇200UP都唔正常

召唔切 好撚緊張

我揀左弓同劍係咪可以重開？

同埋可以唔跑
不停放同一個位既冰牆可以推開啲後
你愈放愈後佢就愈推愈遠

明白晒
另外 有冇大佬教點玩劍，推圖推得好辛苦，比同級炎法同死靈差好遠

點先加到
呢把野+13係咪唔夠勁

有邊條技能樹有mp回復？
得火？

睇你想唔想重新打，twitter 話準備緊任務送技能重置珠同埋整容券

成個身每一個位都可以加
所以

協力成撚日斷
準備晒入唔撚到on99

夠材料升上lv20,升唔升好 屬性好似一般

我都有呢把弓，佢好奇怪有格係加槍skill

整左把雙手劍有技係不停旋轉...好正

依隻game 5星真係好易跌

Lv 20 未到已經3件

死靈副職配火法ok嗎

有分 普通5星 有技5星 有令技5星

協力每日打得3次？

唔扣體3次

比二刀玩左右手魔法

嚇死 以為得3次 心諗點刷

技點加錯係咪無得返轉頭

想問下最勁職係咪法師

右下角有比錢重置

拍賣淨係可以拍一件裝?

課金有5件

起手易
但係打後啲開始虧
好易死

隻閪狗難打到咁 等我刷到30lv先返嚟治你

玩過弓 琴晚轉左劍 岩岩協力 見人用死靈成堆兵圍住王好癲

d 電用得好快
差唔多一場10%

協力見弓手 火法 企後面射射就清場
係得我劍傻下傻下走埋去 但d怪都已經死曬了

配到3職死騎就卡畫面

冇人主職火法 副職死靈

搵唔到課VIP個位

但弓手自己打個陣好鳩一比怪圍就死

因為未出

點解成日明明打得好快都淨係得a

弓係最伏
苦主召集

我頂唔順重新玩過劍見之後有雙刀流好似幾正但今日見到D法師死靈清場畫面又想轉

死靈唔會清場
但會叫10鳩幾隻野圍人

弓轉槍 好似依個台仔咁玩應該幾勁

想玩雙刀唔駛重玩，雙刀唔知第三定第四章，你打到嗰個位你就可以 set 多過1種 build

雙刀4章先解鎖 諗60LV都去唔到

我弓手要重新配過點全部加晒力量先勉強推到圖

係 好變態

耐久力好難谷

我諗緊好唔好重玩玩法/死靈 隻劍玩到就20LV 一件5星都無

刷左無法者40幾場
1件5星裝都未見過

想問隻game有冇得較低畫面配置
玩一陣部機已經熱

15610攻擊力點谷出黎

仲叉住電都越玩越少電

其實普攻每次三發值唔值得用

menu -> option 有

一招電風扇吃遍天下 斧既根性 火既復活

某D 技能加好多戰 佢應該件件裝都有加 刺擊
佢刺擊加成有7XX%

搵到了原來喺右上角

骨頭個加成點樣先高得90幾 暗就有400幾

同你一樣玩到好不安

點解我打完2-8冇2-9

其實你地冰牆係係邊關刷

有減無加過D電

好明顯你著錯裝
著左暗裝
成身每個部位都可以加骨仔數值
自己搵搵
同埋本數攻擊力可以忽視
把杖唔岩用搵把3星用住先

邊度刷死靈防具最好平原 無法者跌啲裝都好似係其他職用

Post 3 開定先
加左Q & A

同問劍嘅裝要刷邊關

死靈裝第三章

想問下轉職其實係點?點能力同學技就係?

咁後第二章都未過

3星夠推圖

係曼谷見到有泰仔玩

劍裝要係邊到刷

唔係一開就係？

比石個D？個D抵唔抵刷其實

一野電我1400血
想棄game

開左二轉都冇點升升一lv先一點

忍唔住課了

劍刷平原好過啦 成set炎裝仼刷

你無輸出 得封冰

當有魂就放骨啦 唔好掛住冰

同埋睇有冇吸血效
一路扣又升番 好熱血

d2 ww barb

哇屌
隻火法放隻鳳凰出黎 一條直線

但係出得好慢
同埋要企定成秒

出招好慢

咁條友應該幾勁 佢有裝加出技速度 見佢都幾快出到

Post 3
加左Q & A

會卡怪好on9

劍之後係咪配炎職好D？

物理職配炎真係幾好 有復活

好咁我唔重玩了 本身諗住轉過另一隻玩

掛咗10場無法者一件5星都無

1001

救命呀

掛多50場先講